【建議】如何解決前線團結問題

就算係都一定唔會係用呢首鳩歌

721 西環 戰故

一鼓作氣。

有盾敲盾當打戰鼓
然後衝果下一齊呀住咁衝
咩人都會驚

黎睇睇

全民蝕衫日真係好重要，今日見到大家都好信任大家
以後都要咁做

全部睇晒佢！記住喺心！識得點做！